食自助餐你最愛拎咩食物?

蠔
羊架

鵝肝

雪糕

燒牛肉

揚州炒飯